\section{Conclusie en Aanbevelingen}
Multilateration op 2D niveau met een Seeeduino is niet mogelijk op een meter nauwkeurig. Multilateration op 2D niveau met gesimuleerde hardware is wel mogelijk op een meter nauwkeurig. Ik verwacht dat multilateration met hardware wel mogelijk is. Echter is er hiervoor meer onderzoek nodig naar de interne klok van de Seeeduino. Mocht deze niet voldoen aan de eisen die nodig zijn, is er onderzoek nodig naar andere hardware die wel aan de betreffende eisen voldoet. Een andere aanbeveling is om te onderzoeken wat de invloed is van natuurkundige factoren zoals temperatuur verschil en luchtdruk in de omgeving.\\
Betreft het ijk proces kan dit preciezer door middel van bijvoorbeeld gebruik te maken van een geluidsbron waar de precieze locatie van bekend is en de tijd wanneer het signaal verstuurd is. Hierdoor is er meer informatie om te berekenen wat de correctie voor iedere sensor moet zijn\\
Geurende het test proces is aan het licht gekomen dat de interrupt van de Atmega32u4 in combinatie met de Arduino bibliotheek niet geheel werkt zoals verwacht. Hierover kan verdere onderzoek verricht worden om het geheel te eventueel te laten werken.